花園街錶行一個月內再遇劫 老闆：冇差人巡嘅！

花園街錶行一個月內再遇劫 老闆：冇差人巡嘅！

旺角花園街一間錶行，昨日遭「鐵鎚幫」行劫，其中一名錶行職員慘被歹徒斬傷手和耳朵，仍負傷追賊，可惜無功而回，目前仍然留院治理；老闆慨嘆「冇差人巡」治安差。

讀者鄭先生拍攝到受傷職員接受敷治的情況，他指當時放工途經，見到救護員正替傷者包紮。鄭說：「佢俾人斬呀！應該係賊人偷嘢，佢追出嚟，羽絨都爛晒，成地血，係咁嗌痛。」而賊人則棄車逃遁。

涉事錶行今日並沒營業，有警員到場翻看店舖的閉路電視錄影。姓張的東主稱，案發時他不在場，了解後得知4名賊人，闖入店內大叫打劫，不由分說斬傷姓甘的夥計（40歲），扑爆玻璃擸走多隻手錶。由於案件調查中，亦要與保險公司跟進賠償事宜，張不便透露太多。

不過，上月14日舖頭亦同樣遭爆竊，雖然沒有損失，但被賊人用電槍指嚇的職員，正是今次被斬傷的甘某。對於接連發生劫案，治安不靖，張說：「香港冇得救喇！冇差人巡嘅！」

案發於昨日下午5時許，4名匪徒闖入錶行，持刀和鐵鎚打破玻璃飾櫃，得手後駕乘私家車逃走，但駛至先達廣場對開，因為交通擠塞而停下。匪徒最終棄車往麥花臣球場方向逃去無蹤，部份贓物散落地上，錶行損失總值約100萬元。
<蘋果>

黑警係屋企已賺9.5億OT

捉賊？不了

亞洲精英？垃圾

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

黑警係選擇性執法
就係淨係唔拉自己人

休班警

一定係同黑社會講好數
由得佢地搶

拉跳閘
拉黑衫
拉口罩

捉示威者有得升, 捉賊冇得升

做到OT
但無人巡

捉賊？無OT 不了

老闆有冇諗過721同依單案嘅關係？

根本就係黑警自導自演

梗係冇啦，搶你個個咪就係

拉後生就叻，拉賊不了

香港警曱 社會垃圾
淨係識捉細路 打細佬打女人
實事又唔做 死賤種
呢啲敗類一世都被人恥笑同杯葛

又唔見有休班警出黎既

如果店主係黃 一切都講得通了
721

正解

咪巡左囉

返工打人
放工打劫

所以

解散警隊
刻不容緩

捉賊無得升又危險
打香港市民有OT錢袋又有得強姦

好多便衣但唔幫手姐

差人咪有黎囉
喬裝左不同人士姐

維護政權要緊
那裡夠人手做本份工作

對面真係一分鐘都唔會停, 又出招
要借力打力令全香港覺得警犬真係好無用, 安穩慣左唔識提賊
佢地放任D賊, 我地就幫佢散播香港好危險, 已經翻番大賊年代

除咗打學生呃OT，黑警仲識做咩

可能個賊幫黑警打過示威者，講好數，變咗自己友，唔會捉

對面有d真武器, 點敢捉
捉都捉手無寸鐵個d啦

香港警察淨係識打學生 唔識捉賊😄

而家所謂差人巡屋苑同民居呀嘛
驚人開花反政府

無遊客無收入，比人偷野claim 左保險就有收入

又想製造無警時份 等人同反修例示威 對立
食屎啦黑警

39分鐘任做 見血

9億OT錢

不了，拉示威者好啲，賊無咩所謂啦

黑警：我拎警棍扑吓示威者，開吓窗都輕鬆幾皮野一個月。捉賊?不了

警察出黎點止斬你兩野咁簡單呀

劫匪斬人都冇藍絲斬人咁狼死

又唔做野

老闆係咪黑狗請架?

好忙啊要捉文宣捉跳閘

係隔離睇表演

真賊仔 驚驚不了！

學生，正阿 任拉

有差人巡
但只係捉義士，唔係捉賊囉
甚至佢地就係賊

push

佢地最鐘意戴錶

冇得賴示威者啦
冇示威都照樣冇人巡

邊間呀 係咪有內情

🤷🏻‍♀️便衣去哂邊？

係咪呃保護啊

即將倒帶回到收片年代

做警察份內事？不了

捉賊？不了 都唔好玩既
當然捉示威者啦

打劫個幾個米就係曱甴囉

OT一人一隻撈

射市民就識
捉賊就唔識

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

721 ver n.0

有冇諗過係休班警

同一間鋪比人搶兩次 背後會唔會有D原因
老闆仲要夠膽開口屌冇狗巡 好似參透咗d嘢
老闆自己小心d

真係唔會信係示威者做

仲想有人幫你捉賊
一陣報完警告返你轉頭

被打劫
無可疑

巡咗㗎啦，嗰四個咪係

打大中小學生咪得，又有八皮幾OT, 捉賊？D賊冇人性架，你捉埋我份啦

咪就係
白衣人捉唔到
煙霧餅又捉唔到
射盲女記者捉唔到
伸縮棍打劫又捉唔到
械劫珠寶錶行又捉唔到

點解會咁嘅呢

之前搵左咁多黑社會幫手搞示威者
你估唔洗科水呀

屌佢老味死黑警

Blame the victim?

休班警唔咪巧威威捉學生o既咩
人呢

旺角又話好多休班警既？

721之後 全香港人都知警黑勾結啦
仲指意黑警會捉賊???

又唔係擺雪糕筒出馬路
梗係唔見人

支持班賊用ak47射撚死哂班仆街狗

識捉賊咩

又指留守者薪水低、破壞中大及理大，誣衊他們「妒忌警察」，甚至稱留守者「憎人富貴嫌人貧」，更提到11.24區議會選舉，「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

一定關佔中事

拉學生要緊
劫匪唔重要呀

咩冇啊，打9你嗰啲咪察人囉

同越南仔講
香港D曱甴垃圾
藍店多現金同貨 （紅資台底數）

打示威者爽啲吖嘛又唔驚
捉賊 搵命搏？ 不了

我信

接受訪問仲要講呢啲野
睇黎下一次會打劫同一間啦

唔係blame thw victim
係都係屌狗

差人淨係拉示威者，訓左半年?

由消費開始，建立自己友生活圈

痴線！有手足花時間搞咗呢壇嘢

重點係無警甴，揸車經過
啲曱甴落地之後只係屌市民走，話危險
廢柴，無撚用

無 因為佢只係諗到自己

呀老闆 手無寸鐵嘅都要開槍 啲賊揸刀㗎 唔嚇到班差人瀨屎咩？ 唔出嚟巡係唔想你事後執鋪要執埋屎咋

係便衣警做

個老闆係咪唔記得大叫光復香港
啲便衣狗即刻出晒黎

去左捉學生，唔知老細之前支唔支持警察

出來打却

垃圾黑警
仲憑咩加人工？
答我啦，mon po狗

d 黑警去哂旺角
彌敦道幾條街就有一架豬籠車迫係度

打劫個啲咪差佬囉

d休班警呢

認真，黑警而家咁搞法只會越嚟越多人犯罪
之前有個大粒嘢仲話驚放炸彈呢類行為會鼓勵其他人犯嚴重罪行例如搶嘢、殺人甚至強姦

佢哋可能想玩長遠版721，再賴示威者搞到咁

死黑警

應該夾埋左
休班警搶野 警甴睇水

你又知冇
休班警犯罪率好高

差佬唔做野，都預左治安會越來越差架啦，賊仔見無人看檔，仲唔乘機出黎玩野咩，機會成本咁低

去到警署要打999報警。

乜香港仲有警察架咩？
我淨知香港有班掛住警察既名既維穩機器

成立民衛隊有無得諗?

無隻臭閪出嚟坐上個頭到？

自己人黎

狗：之前O左咁多T，依家清緊鐘去happy，條街無人巡wfc

叫老闆大叫光復香港同播榮光，警察就好快到場架啦

擺明休班狗做架啦
全港犯罪者做哂同一種職業

咁即係果啲匪徒係佢地自己人

無錢出ot錢呀
財委會又唔批
明既

係囉
順便打劫之嘛

屌，我賺咁多錢身嬌肉貴
你叫我捉賊？
你值唔值呀。

其實真係黑警劫都唔出奇

難啲bo
721 公開晒比全世界睇你班狗係幾咁黑暗
之前keep 落既形象只係粉飾太平
警黑根本就係一家

報案時話個賊打劫完叫口號，即刻幫你做野啦

夾好晒架嘛
無人巡街，再由休班爆格

點會仲外判， 咁好搵緊係自己做啦

咪放任啲人殺人放火強姦，再賴話暴徒行為鼓勵犯罪，同令警力短缺，然後又叫人割

就算唔係
應份做嘅唔做
呢啲叫瀆職

大叫有黃絲搶野，保証黑警30秒內到達你喊有賊緊係唔so你

商家佬撐警嘛自己攞黎

班狗信用破撚晒產啦
講乜都無人信

佢係30秒 趕到， 但即刻求其係街捉住個後生仔 週街同人講破案

情景好撚好笑

警力短缺個藉口更加on9
之前18區開花你咪又係區區重狗
宜家無示威就beat又唔行 野又唔做 賊又唔捉
根本班狗就係黑暗到仆街 政治立場行先

可以早成真攬炒 收咁多ot咩都做唔到

休班嗰啲伸縮警棍在哪？

再有咁嘅思想，輸左唔知咩事

突破盲點

咁警甴黑暗就一定，都係呃啲中立港豬同藍絲啫
唔知點解佢哋到嗰啲時候又會突然好有道德，識得同你講「人命嚟架」、「個女仔俾人姦咗咁就一世」呢啲說話，但明明而家已經發生緊又會睇唔到

只能話721 真係政府同班狗死穴

個時721 刻意制造無警時份就係想要脅市民認同警察既重要呀嘛 宜家唔巡邏放任罪案咪就係同樣恐嚇炸嘛

所以我地句口號其實應重組警隊 刻不容緩
警察受薪維持治安無人反 等如我地亦唔係要無政府
我地只係忍受唔到現執政掌權堆人
與其被對家覺我地意氣用事話解散
不如改善返 同追求雙普選一樣 我地要求重組警隊
然後獨立調查警隊行為既亦應唔只呢場運動1次性 而係長久存以作制衡

求見解

休班警去打劫 點會理 ot唔夠味搵外快

個個諗得明就唔會有藍絲喇

又係休班警

哦，捉挑閘緊要好多

有冇工程手足識整武器?
可以同呢個老細deal

轉個撚頭拉埋個老闆 原告變被告用口號襲警

警察同黑社會咁friend, 梗係隻眼開隻眼閉，然後大家分錢啦。

休班警又贏

果班賊都係狗扮

又唔做嘢 淨係識叫雞

咁我畫直少少
會唔會係老闆屌狗/黃底比班狗/鄉黑知道
然後特登搞鳩佢(因為知道狗唔會捉)
如果唔係淨係佢一連比人搞兩次, 似係有陰毛多過咁啱

觀星筆，塗鴉，跳閘 = 大case，幾十防暴5分鐘內到場

持械搶劫，爆竊，廢老斬人 = 細case，斷鳩估啦

可能有狗爭貴利，依排手緊咪去多次

捉賊都冇OT
但捉手足有十皮收

邊個話冇黑警巡邏啊，分分鐘打劫嗰個就係黑警。

祝佢好運

捉賊？你都傻嘅，佢咪係囉

黑警真係垃圾 捉個劫匪都捉唔到
值得拎咁高人工咩

捉後生就天涯海角，前世今生都捉，屌，真係正正經經捉賊，仲要有成百萬貨，就話捉唔到。

捉完就拍拍膊頭，客氣招呼。

後生就又打又虐，又摸又姦，又坐又踢，屌，黑警

巡乜春唔驚比人伏咩

人民公敵

因為打劫鋪頭唔算破壞社會安寧，唔洗處理

你試下唔小心擺個雪糕桶出馬路即時幾個便衣狗打到你頭破血流再告襲警暴動

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

呀sir未出糧到買錶 借黎戴住先都鬧上報?信唔信日日黎探你?

將你平時交果d差餉稅俾手足保你平安

做完賊無得去睇国慶 不了

一定係黑警做架啦

錶行金行匪徒分分鐘揸真槍！捉？不了！

都係學生仔，女仔手無寸鐵嘅易對付

依家已經無左警察
得番黨衞軍

射有刀人士？不了 專射年青人

拉鬼咩休班警黎架，特登唔出巡比自己友搵食，順便屈落示威者到

警隊真係唔執都冇撚用 之前我仲係道諗禁多示威D狗唔夠 所以唔行咇 但其實撚有禁多示威咩 最多咪示威個幾日OT 仲有輪更 咩散仔OT 3糧根本冇可能 依家根本就係冇人管到班狗 擺到明係唔做野

係咁嫁啦差佬去曬捉暴徒 市民身家性命財產唔洗理

黑警有OT 錢，佢d 幫手都要OT錢嘛

打劫你果個咪就係差人囉

冇衝突

明明連登仔話香港冇警察都得
民風純樸 犯罪率低架

而家邊有人行必， 佢地就尼唔做ed

差人去哂OT入錶行,你唔係睇唔到呀

梗系啦，d黑警包庇黑社會、又選擇性執法，市民帶少少嘢係身自衛又畀人話藏有攻擊性武器，咪搞到d藍絲廢老走曬出黎犯罪lor，解散黑警，搵勇武手足做民安隊就咩事都冇啦。

分分鐘黑警做都唔定啊，幾多衰爛賭爭人周身債。知道無人行必仲唔拿拿林做世界填氹咩

大嗌有人整連儂牆，即刻大把popo到囉

黑警:捉賊唔升職嘅 捉示威者有得升喎

示威->警察疲於奔命->唔得閒巡->打劫
記者會：示威間接引致搶劫案
劇本一早寫好咗
連唔行bid都有得賴 屌

有做嘢，咪成日玩滲透玩臥底玩放蛇拉我地d手足，呢排陰d陰d拉咗唔少人。

有冇可能係popo著black bloc 打劫錶行，趕住在被清算前，賺到盡先至走佬？？？？

差人ot照攞，跟住就話去咗處理示威，唔做正常工作

咁ot乜鳩？

遲d應該著埋黑衫扮示威者打劫藍店

會唔會覺得每人分得一萬幾兩萬都無唔夠，放工之後秘撈打劫，隨時眼利網民/熟人/起底組陣間查到係休班警打劫

可能係因為嗰9億撥款俾泛民拉緊布，OT費未收到住，所以要秘撈還賭債。

借位
有手足做左個警暴紀錄上YouTube, 但係無咩人知仲要dislike多過like, 大家幫幫手

捉賊？ 唔識wo 我只係識捉學生

驚就唔好開舖

世事比你看透

警察亞洲第一既美名失去皆因示威者

藍絲神logic

笑撚死人

傻撚左咩 12用d行程咁full 佢地賺ot站崗錢好過同你捉賊啦

你咪同啲差佬講囉
又係佢地發爛渣話民意唔支持就唔巡

林鄭 黑警 冚家剷

然後邊個見義勇為幫手
就會因為襲警被捕

亞洲第一？啱呀，第一無恥，第一凶殘，第一霸道，第一貴，第一大種乞衣

裝修福建360就秒捉，打劫金鋪錶鋪就捉唔到，福建佬斬人都係捉唔到，係人都知咩事啦

其實要大力文宣囉！
大力文宣popo9億ot，但唔理巿民安危。

大蛇話ok 要上繳比洋人

721 就知啦
唔係走去信狗啊？

係喎原來要捉賊

咁呢間錶鋪咩料，黃店？

hi sir

係咪之前得罪左啲狗呀？而家仲唔襯亂報仇？賊人有晒警棍既

得手後駕乘私家車逃走，但駛至先達廣場對開，因為交通擠塞而停下。匪徒最終棄車往麥花臣球場方向逃去無蹤，部份贓物散落地上，錶行損失總值約100萬元。

點會自己拉自己
結論: 案件無可疑

平時貼下文宣噴下漆就成堆休班警衝出黎伏擊
依家鋪頭比人打劫就一個都無

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

保安公司
合法搞槍械裝甲車

根本直頭就係巡佢間鋪果team 黑社會嚟

知道曬地理位置點走 仲逗緊人工兼袐撈

咁耐都捉唔到
仲唔係黑警做嘅？

下次佢報狗話個賊係黃絲但拉完發現唔係會唔會告返店主阻差辧工

唔好咁大聲

踩線

黑警收咗納稅人9億OT錢，宜家冇人行咇去咗邊？

返深圳海底撈你咪見到佢地囉

休班警就係當班匪

俾人搶2次咁橋？

垃圾黑警又蛇王

而家班黑警只會幾隻圍埋行，係行街咋
佢地不知幾想，香港越亂越好( 有隻輔狗咁講),就越多ot 。重有一話點解無狗行bit， 就更話啲人有事就警察，無事就黑警，呢啲反社會人格深深值入哪4萬隻野個心到

班垃圾黑警有咩資格出糧 拎香港人既錢？
出糧係要fulfill到你職能要做既野先有資格拎。
市民唔尊重你 你就可以唔做野？

市民對你職業既尊重係要靠你自己掙取返嚟。
唔係你有警權想點就點 就可以令人人都當你神咁拜。

一睇就知班賊就係警甴 就係話比你地香港人知冇警甴唔得 應該會好快破案㗎啦 警甴做到野

個老闆無腦㗎？自己人捉自己人？

咁佢地咪撚標榜自己正義啦，
自己係政權打手屠夫，
人少少認撚咗佢啦。
個個都知，佢地係要自欺欺人，
警曱真心肉撚酸。

解散警隊

所以冇人巡

畜牲隊係咁

正經野唔做

捉都捉學生啦
容易落手嘛

知唔知咩係721呀錶行老闆

賊有刀有鎚仔 會斬人
咁危險
都係打示威者好啲

差人用黎打壓黃絲,唔係捉賊架

忠誠勇毅心繫社會

諗住開黃色民警 又俾差人捉晒 冇計 香港人警察放縱治安敗壞 正常嘅 大家都係賊黎

捉賊？ 不了

開狗車扮工呃ot? 正呀

打爛玻璃 暴徒 揸刀插人 ok

捉示威者就叻 捉賊唔見你咁叻？

打劫金舖就話可以拎去賣啫⋯⋯
打劫錶舖，果d錶無出世紙點賣？轉手難，更加唔值錢

又話止暴制亂
打劫又唔拉，止條毛！

阿Sir要戴靚錶唔使你教

以曱甴嘅情報科
香港地邊個有槍都搵到
打劫錶行點會事先收唔到線報

好明顯夾埋 同埋唔行咇真係好on9

案件冇可疑

手錶自己跌落路人既袋入面

收隊，袋ot

成立民安隊自己巡啦

我識個啲藍狗，真係衰到無人有，自已唯恐天下不亂，就教埋其他人做埋啲反社會人格既野，死都唔認自已係社會少數

而家見親呢d新聞都會直覺覺得係黑警做

辦公室時間扮工

你報警話有黑衣人搞事
啲狗快過保特咁嚟

啲細嘢、學生易捉丫嘛，
鄉黑、有案底咁麻煩，咪玩班黑警啦，捉完佢哋又冇得出氣

得手後駕乘私家車逃走，但駛至先達廣場對開，因為交通擠塞而停下。匪徒最終棄車往麥花臣球場方向逃去無蹤

半年先有人做單大既偷笑啦
香港治安真係好

唔做野想加人工？毅進仔

拉老人家
拉小孩子
拉師奶仔

就係淨係唔拉自己人

每一步都唔會幫到自己翻盤，錯撚哂

去哂太子鐘錶，點會照你

壞人從來都唔會放假

差人咪來左囉，仲要來左兩次

去晒拉跳閘同貼連儂

證明打劫的唔係後生仔 拉都費事

可能大家都係休班狗
黑社會？ 咪又係我既人

點會無巡警
宜家通常四五個一齊巡個喎

裝修師傅易捉過，錶行金行劫匪好多啦！當欺善怕惡加popo死嘅咩

大家可以去某個私人大屋苑，360/吉野加/丼丼/元氣 (幾間鋪差唔多喺同一位置) 見證吓究竟可以有幾多便衣popo同時間行來行去扮等人呃鐘？仲要刻意比人知道佢喺便衣，例如背囊裡面伸縮警棍突出嚟。點解？欺善怕惡囉！行行企企，又呃一個鐘。

不過咁好搵嘅肥缺，要popo吹風撚配合，行動先至出師有名

又唔做嘢

又唔讀書

依家D狗剩係出手打人 又R 到一大筆OT
你叫佢做返原本D野 真係冇乜可能
同埋開左頭乜案都造冇可疑
之後就會繼續乜都冇可疑, 又唔洗查

唯有希望打劫果班剩係打藍店啦